Will code for food in Hong Kong?

Hong Kong has Cherrypicks + Green Tomato

So fucking yummy

Pussy Chink Code Writer

聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票

掛住食屎，而家先知有票投

Hong Kong is Oursky, your hell

We have a well known International Business Machines, but it's a sales team

Welcome to

Google[/b]

marketing

π is a symbol for corruption

π should be purple

Jenkins is evil, don't trust him

all in gitlab la

用梗啦，但冇諗過買佢，佢 server 有啲廢，唔埋佢個 business model 未必賺到錢

GitLab 有免費 CI，真係唔錯

IT dog in Hong Kong is a Docker container

If it doesn't work, kill it and replace it

廢港 boss:
So, we can move our IIS6 and Web forms application to a new Ubuntu server

How I think an enterprise system should look like

What's a 廢港 boss thinks it looks like

Cook your mother

Will code for free air conditioning